## Ebanoe Radio
---
Ёбанный скрипт, для ёбанных real-time alike комментариев.

Теперь ты знаешь что запускать на N-м мониторе вместо htop.
[![asciicast](https://asciinema.org/a/1vr3xppgoj7zsdglbtx0p5brv.png)](https://asciinema.org/a/1vr3xppgoj7zsdglbtx0p5brv)


Минздрав предупреждает: парсить html вредно для вашего здоровья.
